自律都做唔到，就唔好講自由

行軍打仗，最重要就係軍紀
同唔同意